\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Einfach einmal loszugehen}
\index[vw]{Autoren!radio!Einfach einmal loszugehen}
\index[vw]{Autoren!Linda Burkholz!Einfach einmal loszugehen}

\beginsong{Einfach einmal loszugehen}[]

\beginverse 
1. \chord{a}Einfach einmal l\chord{G}oszugehen
\chord{C}ohne noch zur\chord{a}ück zu schaun.
R\chord{a}egen trotzen, W\chord{G}inde wehen,
\chord{C}abends um das F\chord{a}euer kauern.
\endverse

\beginchorus
Ref: Und w\chord{F}eiter w\chord{C}eht der W\chord{G}ind uns in die F\chord{C}erne,
wir w\chord{F}ollen nicht zur\chord{C}ück, wir bl\chord{G}eiben noch so g\chord{C}erne
\endchorus

\beginverse
2. W^ilde Klüfte z^u durchschreiten,
l^angsam übern schm^alen Grat.
Tiefe Bäche, gr^üne Weiten,
i^mmer weiter g^eht die Fahrt.
\endverse

\beginverse
3. W^ild verwegen^e Gesänge
r^auschen durch die f^instre Nacht.
Trommeln und Git^arrenklänge,
^an der Glut noch ^einer wacht.
\endverse

\beginverse
4. M^orgendunst an F^elsenkanten,
T^ee dampft heiß in bl^auen Tassen.
All das Glück, das w^ir hier fanden
w^ollen wir nie m^ehr verlassen.
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: radio (Linda Burkholz), Deutscher Pfadfinderbund
\end{angaben}